講下都BAN,剛已退訂閱+罷睇达哥

自己唔表態就得，兄弟講下就BAN
講下都BAN,剛已退訂閱+罷睇达哥

已退訂請負評

睇睇儲到幾多位真兄弟

開始進行清算了

btw

唔阻佢搵錢

达

得返4000人

我諗樓主係特登打殘體

擺明係串达狗奶共

本來呢？

支共达仲嘔心過梁烈唯，想食兩家茶禮